====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La multiplication des liaisons ferroviaires rapides qui permettent de traiter des affaires dans la plupart des grandes villes françaises en une journée au départ de Paris , l ' essor rapide d ' Air inter (son trafic a presque quadruplé de 1961 à 1963) confirment ces tendances .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

